咁撚多嗌散水走人，其實有無諗過留喺入面嘅人有幾危險

我唔係話要送頭或者而家要衝入去送，而家係咁製造白色恐怖，仲要係自己友製造
而家大部分和理非已經嚇走左，而勇武嘅人，要走嘅都走左，剩底嘅一定係好勇武嘅手足
而黑警就係想捉曬喺入面嘅呢班人
因為佢哋知道如果呢班勇武比人捉曬，我哋呢場運動就會玩完，我唔知啲散水撚係咪太天真，有邊次叫散水可以叫得曬啲人走？而家咁樣留返啲手足喺入面，真係忍心？人多佢未必敢咁大動作郁手，越走越多人嘅話就好難講，未入去既人就唔好入去，而家搞到個個人心惶惶，呢種白色恐怖先係真正害死手足，唔該大家唔好唯恐天下不亂，如果黑警敢重演64，玉石俱焚嘅係政府

推！！！！

一齊走咪冇人有危險
一齊唔走就一齊危險
不過無論點都好 我都會支持佢地的決定

目前我人仍在機埸，明白大家對於近日的抗議有一定憂慮，但實在無需過分恐慌，一些假消息傳出去也是不必要的。

一、#香港機場沒有切斷任何網絡，順粹是人群聚集後網絡收得很差而已，過去遊行人數多的時候也有同樣狀況。

二、目前機場燈火通明，機場快綫及機場巴士仍正常運作，有推着行李的香港人仍然繼續前往機場，亦有示威者正在陸續離開，包括沿機場路步行至東涌。

三、客運大樓的大部份商店已落閘，現場所見仍有過千名示威者於接機大堂。

四、目前仍有班機等待抵港，包括夜晚8:30的班機，亦有班機等待飛離香港。

By黃之峰 現場 18:17

唔好撚再製造白色恐怖
推！！！！

佢地都一齊走咪冇事囉

仍然有機場快綫行駛

問題係點撚解唔走先?

今日目的係塞爆 已經爆左左 留守除左送 我見唔到理由

你咁講姐係要所有人365日24小時留姐
喂大佬呀早定遲都要走架啦 點都有人係後走冇辦法架wor
反而依家仲有車唔走 到冇車就真係危險

重點係製造緊白色恐怖
搞到個個入面驚到仆街有意義咩？
唔係唔比走，但係慢慢走得唔得

而家咪慢慢走囉屌

走撚左兩個鐘都走唔到阿

到佢出手先走? 走條撚阿?

你一係豬隊友 一係鬼

慢慢走？？幾多人驚撚到由機場行出東涌？？
入到東涌，啲人個個驚到仆街咁
喺mon前面唔好撚同我講呢啲說話啦

屌你老母散水撚
今日做過乜撚野？？
香港搭車一日遊？？